有冇絲打係荃灣一齊食野？？？？？？？？

屌你老母

食三哥算

我

羊咩你真係好煩

利申：絲打

天生嫁

屌...見撚倒你

你住荃灣架咩

去睇牙醫

有

巴打ok?

抵撚死啦日撚日飲可樂死肥鳩屌你老母

唔係蛀牙先睇得

唔想做橙褲巴打